[![N|Solid](https://www.pachaqtec.edu.pe/img/whatsappImage.png)](https://www.pachaqtec.edu.pe/)
# Pachaqtec Mayo 2020 GITLAB
Esta es mi carpeta de trabajos del curso de **Programación Backend**
## Contenido
### **Semana 1 Sesión 1**
-Presentación
### **Semana 1 Sesión 2**
Configuración  de **VSCode**
### **Semana 1 Sesión 3**
-Git
### **Semana 1 Hackathon**
-Configurar GitHub y GitLab